港台：日本決定將福島縣核廢水排出大海惹反對

今年是日本311大地震十周年，當年的地震和海嘯，除了造成重大傷亡，亦引發福島核事故。

日本政府今日決定，在大約兩年後，將經稀釋的核廢水排入大海，但建議引起漁民組織強烈反對。中國和南韓亦表示關注。

有意見認為，此舉將衝擊執政自民黨的民望，以至是東京奧運的舉辦。

做乜要干涉日本內政？

廢水係支那不可分割既一部分

日本：展現體制自信，堅決捍衛自身發展道路，倒核廢水純屬日本內政，外國無權干預

六個核電廠環繞香港
當中大亞灣2002年官方數據一年排出42兆Bq(放射性物質單位)
福島核災十年, 核廢水累積1000兆Bq
作為香港人
你應該更關心邊邊?

大陸倒水係造福香港啊，好似係

叫中國人去飲啦 一定冇事
因為佢哋本身都已經係流動元素表

支那人:無魚生食喇，世界末日

支那食淡水魚刺生

點解唔運去月球

送去太空咪得

有無多啲資料？
福島BP同大亞灣BP有沒有分別？放射性物質一樣？
42兆是什麼概念？安全標準是多少？其他國家排放情況？

d reply 好typical的連登仔

用吓腦好唔好？
咁中國放啲肺炎患者出國係咪內政？
而家都係同一個情況 全球攬炒